# AutoGitLab

Скрипты автоматизирующую работы с сервером GitLab

## Описание

**BatchPullDirect** - Синхронизация конкретного репозитория с сервером GitLab
**BatchPullGroup** - Синхронизация локальных репозиториев с сервером GitLab
**BatchPullProject** - Синхронизация локальных репозиториев с сервером GitLab
**CopyDirsAndPush** -  Фиксирует скопированные папки и отправляет в удаленный репозиторий
**GetRepoMissingRemote** - Определяет доступность удаленных репозиториев
**ReplaceIssueLabelInGroup** - Замена меток замечаний во всех проектах группы GitLab
**ReplaceProjectIssueLabel** - Замена меток замечаний в проекте GitLab

## Установка

Необходимо только скопировать
